貓b中左貓瘟入院求意見

1對貓b
2個月大，領養左1星期倒，日日都玩到癲
琴日開始大b活動少好多，夜晚開始唔食野同係咁訓，嘔黃色野
今朝係咁聊佢玩都冇反應
去左NPV，check倒白血球好低
大機會係Parvo 貓泛白血球減少症/貓小病毒性腸胃炎
即刻轉介左去另一間留院 冇發燒但都要照吊水
黎緊24小時冇好轉就要打其他血清

想問有冇人試過類似情況醫得番?
佢講到好大機會不治
仲可能要加幾次錢用藥
普通住院1.5k/晚

點解會follow左你

我都係

獸醫其實真係'獸'醫

明知隻野醫唔好

都會有好多方案比你用多d錢

認真

即係你覺得係醫唔好嘅?
我有諗過拎番屋企自己隔離佢但驚傳染埋另1隻
同埋又冇得自己幫佢打針嗰d

佢講到大機會不治已經好有良心

好多都比假希望你再盡力賺你錢

如果...

用你五六萬都醫唔好

比你再揀多次

你會唔會去醫？

推

唔好咁驚住

反而想知細B有冇事?
因為貓瘟傳染性都好勁

醫唔醫好都要試架啦

醫=起碼有機會好返
唔醫=100% 死

你當果條命係自己老豆老母 or最親既人條命
唔想佢死0.0001個%機會 幾多錢你都試架啦

講事實你又唔想聽

佢冇講明
類似係講如果好彩都會好番
但其實有冇機會唔留醫好得番?
佢而家都係吊水確保hydrated
未用藥嗰d
好似話冇藥醫，要靠自己
所以其實拎番屋企得佢自己好唔好得番有冇分別呢

聽日check
而家非常生猛

我貓1.5個月果陣有貓瘟
醫生只開左d 維他命之類既野比佢
靠佢自己打贏仗
而家10幾歲，肥肥白白

貓瘟並非無可能好番
樓主加油

咁好難講

如果係你屋企人有事，使多啲錢都想博個機會
有啲外國人係當佢地家人，使好多錢都要醫

只係東方，特別華人好少會咁樣

D維他命係點食?
咁係咪即係住院係老點，冇乜效?

你係愛佢，貴你會洗

如果我隻有事，要我食屎佢就會好返，我都唔會諗，即食

咁我肯洗錢嘅，check同埋第一日住醫已經3-4千
我係想知住院有冇用，唔想比人呃啫

液體黎
唔知你貓情形係點，我唔知道

千祈唔好去 NPV
去九龍貓醫院啦

樓主加油

去左北角npv check, 佢嗰度冇得留院所以轉介左
收左1k

想問貓貓打左第一針未

就係未
剛滿8weeks
本來係諗住下星期去打